中國共產黨，還我中華人民河山！！！！！

三民主義吾黨所宗